想搵返套好耐漫畫

有無人睇過一套動畫/卡通係男主角每去一個地方就會識一個新女主角、而女主角又會鍾意佢
男主角係踩住單車 成日口中講：人生就是不斷學野
套野又鹹濕又熱血
有無ching知咩名 好想睇返

黃金男孩

係呢套